警察呢步棋又加劇分裂

自由活動元朗差房聚餐

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

香港警察要求市民取消反對黑社會暴行的和平遊行，警黑合作，昭然若揭

直接違反基本法，無視一國兩制

警察驚黑社會

班鄉黑明顯淆底
要黑警幫佢地搵下台階
有膽嘅話一早出左黎港島抽過
洗鬼匿埋元朗亂打人